冇有線新聞財經資訊主播+記者討論 VI

新記者全面進場

LM睇巧姑

而家新記者，共通點全部都係來自樹仁（比較多)、小瀝源大學同新傳上年0收生學院，有一兩個未搵到，未搵到嘅有高玉婷、鍾曉敏。
可能中大浸大學生廢事同流合污，或者呢兩間大學老師唔想refer學生入去，中浸一個新記者都無，又或者學CCTVB咁中大浸大唔請。
令高質新聞台沒落，仲期望搵到乜人？

同埋關心四人組爆料之前請新記者係偷偷摸摸請，點解咁多樹仁學生係因為漂白水同現任系主任李家文係無綫做咗好多年同事 ( 2002 - 2007 ) ，知道有線好缺主播同記者後r到幾個入去。12月1日有線已經同CCTVB無分別，員工遞辭職信原因係抗議四人幫亂嚟，而家入去對辭職記者係侮辱。李家文係幫班學生定係想害佢哋？

但最後決定權喺偷食輝同大肚婆

而家重有邊個主播算接班

劉映好得意
好似小妹妹扮大個

今朝兩個都咁靚

Mavis
有冇相

就黎做左十年都有

好似話係有錢女

佢應該都3x幾啦下話？

次次海軍呢件衫都令人好難專心睇新聞

想睇番播新聞聯播條片

全台邊個最大波

可兒真係好細粒

想請教，青蛙係錢蛙定係張淑嫻? thanks

巴膠表示，你地四人幫唔好當我地係on9

//#睇住畸寶變無綫_0131_003

小編A：噚晚深夜突然有Fans Text小編，話甩線有「誤報江澤民死訊發生」。

小編A當堂嚇一跳，以為亡台奴兼資深骨精又搵到獨家新聞，傲視同行，最後發現係「錯把馮京當馬凉」，甩線亦都極速改番，未到核彈級數。

不過，根據知情人士透露，件事都同骨精娼有關。聽講佢初到甩線，為咗彰顯自身價值同幾廿年嘅脂心經驗，果斷接手咗業務繁重嘅工作——就係審《日日有頭條》嘅稿。

今次梁永泰變李日新，唔知佢喺四圍招攬舊部、棄卒濫竽充數嘅百忙之中，有冇審過嘅呢；如果審過，咁佢真係咁多年嚟始終如一，心懷一顆獨家的心。//

週末專員莫曉璇深夜直播

轉播埋新聞聯播算啦 反正都係7點

財經台有新仔

之前有人寄刀俾趙海珠，兩位要上庭作供。

偷食輝有得做跟尾狗笑得幾開心

換咗「復古」咪牌

好核突啊

可以安心轉台

方過方面儀

1月20日（即係12月1日已交辭職信嘅記者全部走晒當日）港聞組大結局後已經冇睇。app月中到期唔會續。見到四人幫大裁員當日所作所為，唔駛旨意一分一毫比有線，亦唔好幫襯佢廣告商。

花瓶主播+1

唔小心打開有線財經台，突然間聽到有位譚仔阿姐坐底做主播……

唔係嘛

芝麻街

想出名，可能想行陳嘉倩嗰條路

其實想講除了睇樣外，對新聞堅持亦是重要因素，當這個台只是和喉舌一樣，是否值得再收看……

[member]尾班車仲有蘇敬華，不過有時啲intern真係。
CHP記者會仲係問趨勢，望住電話多過問台上嘅人。
12月1日入嚟嗰啲你睇埋我個份，當晒係四人幫幫兇處理。/member]

名都改埋，轉台唔鬼睇

青蛙走埋？

唔怪之得佢地個opening淨係講歡迎尼到最前線

葉淼把聲聽到我

左面個感嘆號好似打機d提示咁

個名咁柒邊個講到出口

冇見一排mavis又翻夜
又有全身睇

俾大家重溫一下02年至今既片頭
真係突顯到最新呢條有幾核突

上一個opening算係咁多個之中最靚
而家個opening嘅句子根本係格硬黎

聽佢黃大仙祠個VO，把聲真係好柒難聽，而家玩配音咩，四人幫係唔係有人in就得，瞌埋眼就請。
咁嘅讀字水準，面試已經唔會俾offer，小瀝源大學點訓練㗎？以前有線intern把聲都無佢咁難聽。

海軍

想點姐 真係乜撚野都換哂咁喎

1. 去舊有線化
2. 話俾你知四人幫係有做嘢，不過呢啲觀眾心知肚明。我諗大把自12月1日／12月31日／1月20日起已經放棄唔想再睇。

Jed

有冇相？

改咪牌係好事
藍色海綿咪係有線起咗個全亞洲第一個數碼化嘅新聞中心開始用，到而家轉左款，代表呢個最黃金時代已過去。
唔係樣樣都可以rebrand，轉左呢個咪牌只會令有睇開有線嘅觀眾諗起四人幫之亂。

而且好cute

新咪牌好撚柒

最新條女咁撚多是非

今晚兩個對腳 白滑到…

今晚全部女都好靚

錢蛙拎住堆紙
我覺得11點呢個時間同佢好夾

拍埋何靜雯一齊，原來青蛙好瘦下

Mavis 愈來愈正
講真最初形象係未得
何靜雯就點睇都咁襟睇
今晚飲得杯落

其實班膠層同巧姨有冇諗過係時候讓位俾其他人做夜晚
大家都happy

可能同四人幫走得好埋

見人話宜家7半8半重播
頭先睇 完最後一節早晨都只係就咁話呢節完

吓唔係做足2個鐘咩

財經整個男人直播室
真係香港關電視

有冇人知劉映大約幾歲

好似過左30 但個樣細個

海軍 錢蛙
個個最初都唔掂
一年時間唔駛全部進化晒

有冇海軍未進化既樣？

睇番錢蛙最初啲相，果然係不折不扣嘅暴大人，唔會花太多時間悉心扮靚

大概係08或09年做煙腸到而家

男人財經個語氣催眠咁 黃師傅會唔會訓著

吳若瑜終於出現

唔知到時佢會拍住邊個

做乜個個突破唔使戴口罩...

最討厭主播戴口罩，不知所謂

機械人都走埋 基本上成個財經台都唔使睇 個app得番十一日

吳若瑜今日終於出現

我都覺
靠嗰到J架

睇返開電視個節目表 得7點同8點係live
仲有一個方法分係唔係live 就係睇佢報財經

要用件外套姐住

Ching

上次白色貼晒
今日失色了

佢大定巧姑大？

你咁重口味
點答你好

風間王巧

覺得佢都幾大隻

可能有操開gym

正常人冇咁上下大隻
又好難咁圓潤嘅

唔知真人有冇五呎四

幾時

個feel有啲似麥恬欣，當然凱晴高啲

連續幾晚樓市都係可兒

原來劉雅文走左

邊有咁大波

劉雅文

新女係咪太辛苦
個鼻腫到一舊舊

係

今日全部人都粉紅色

海軍頭條又化到利君雅咁樣
但會我用app睇日日有頭條放大全mon會冇左一半畫面 cap唔到

唔捨得青蛙

佢地兩個今個禮拜初頭一齊冇絲 之後一齊黑絲 今日一黑一冇

最後連做四晚

蛙妹

又有新記者

臨尾整個live

青蛙臨走fail

窒咗窒咗

走啦

Bye Bye!!!

得返一蛙

青蛙:
各位新聞報道完喇，多謝一直支持我嘅你哋，希望你繼續繼續支持新聞工作者，大家加油，再會。

青蛙

Victor個頭

有冇真實版

我都見到 佢搞乜鬼後半部份抄晒車

有錄低，等陣

佢下星期二 last day

Shit

20繼續青蛙

俾佢完整講多次

冇埋何靜雯真係接受唔到

真係再見

唔知有無Cable人mon post
雖然一直叫你青蛙好衰
但你真係好專業
多謝你，加油

蛙蛙一向報得好好聲又好聽

好傷心

其實好多cable主播都真係做得好好

20:00 青蛙
新聞報道完，後會有期

曉雯、媚姨、紫鳯、Kammily、Candace
專業既，報得好既，唔係炒咗就走晒

剩低重有咩人睇得

主播入面叫做有翻咁上下資歷嘅得翻藍巧同關善茹

錢蛙Mavis都幾得

佢地重咁新
就推人去撐場

凱晴都入左行一段時間 雖然之前唔係主播
海軍長期早晨 唔知係咪唔會做七點
錢蛙潛力黎講係悟飯級數 好快已經做七點
撐得起

點解唔補返完整版

Mavis 係高大女神
真係撐得起

冇人提過男人

因為男人唔掂嘛....

除咗藍書君仲有邊個

得佢一個

人妻仲睇得下得風間王巧

青蛙，有無人知佢下一站去邊？

補返青蛙2000國際最前線既告別

以後冇青蛙睇
世界末日架啦

依家個樣成熟左好多

唔知日日有青蛙重有幾多貨

班新女會唔會好快上位
舊嘅所剩無幾

超越到錢蛙先講

有2.0

冇見錢蛙Mavis public社交媒體
可能係真心想做新聞
搞成咁

呢間公司都冇珍惜過有潛質同專業既人
希望留低既舊人可以抗衡到四人幫既破壞

感覺Candace個樣有senior風範之餘同時平易近人，同佢合作開嘅同事應該好鍾意同佢一齊報新聞

初初睇海軍覺得個樣有啲惡，但睇睇下覺得好撚正

海軍好有性格 同善e一樣

紮頭老左

都唔知巧姑會唔會做埋四人幫枝針，佢騎住善茹姨上應該幾撚意氣風發

冇海軍冇錢蛙我真係唔再開post

到時呢個谷我都唔洗再睇
唔係蝦班新女
但嗰種新聞味，新嗰d人冇

認同，新來兩個真係唔掂
當年錢蛙青蛙一登場已經讀得好好

Mavis 唔多打扮
但第一次讀7點已經好有台型

呢個時勢加入既大家都冇癮睇落去/已經先入為主
對佢地黎講其實都幾慘
要好努力做得好好先可能俾大家有返d信心

巴打點睇陳洛鈞

唔鍾意佢邊做新聞邊KOL

Live 就真係一較高下
星期六日有機會睇多d
睇d突發野就知邊個係掂

Cable新一代邊個最有料

Mk過mk雯

Candace都有潛質做眼鏡娘

最強啦 重強過寶熒

鍾意mavis報新聞好自信

始終係做新聞
我冇聽過mavis同青蛙食螺絲或甩轆
點都揀佢地

青蛙都走 何靜雯走埋真係唔洗睇

咁就走埋

有冇人知佢地去邊到發展

如果媚姨唔走
係咪唔會搞成咁

Candace素顏都咁吸引

真係好唏噓
剩低個幾個
幾個月咋

candace望望下有少少似王沛然

個名

cable盛世 - 曾美華、羅慧沁、黃凱欣、當時喺主播組嘅游安怡同張靜文等
後cable盛世 - 何靜雯、陳凱筠、張淑嫻、錢穎嘉、王凱晴、黃婧宜

Senior走埋媚姨同曉雯，留守嘅以後環境應該有心理準備只會變差

依家睇Carman報蘋果新聞都會FF Cable黃金時代

其實我覺得佢幾正 又有腳

今朝又來新女
一開電視

呢個身高差距無得再睇

[url]有線新聞財經資訊主播+記者討論區

#864 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大文行山好cute

Mavis 12點開始打救左我對耳
全朝喺屋企睇條新女好難頂
成個星期都係咁
佢化到好似紙紮公仔咁紅
有冇人話佢知架？

有冇人都係開唔到個app

又彈又爛畫面
食屎啦垃圾app

十九幾萬個新記者

咁快就請到咁多人

之前local走12個記者+2個被裁，我諗過半空缺已經填補。

大把人去做
有得出鏡乜都制

四人幫 : 你辭職仲好, 唔洗賠錢, 換班新女番黎聽教聽話, 人工又平

尋日報紙報導有人告你樽漂白水好友挪用舊公司資金，尋日漂白水幫佢好友向cable高層求情，唔知漂白水會否被DQ呢？

註：漂白水好友之前經營個親子網站，而漂白水入面有專欄，亦不時出席該公司舉辦嘅親子講座。漂白水做新聞總監之後就係佢好朋友做佢以前個位。

又有得攞住個cable招牌招搖撞騙

隻哥基好cute

理性d講一間持電視牌嘅新聞機構加上而家經濟環境，fg都會諗做左先當攞經驗，就算大家可能都知學到嘅嘢冇得同前朝比較，但响fg角度就「冇比較冇傷害」。

佢講嘢d字句好識分高低音

好鐘意聽佢報新聞

Cable 請嘅新女主播係咪都係高級
都幾老樣
但讀到咁嘅

做返model算啦

上老d
定下老d

真正嘅歪囉煲付

睇唔出佢比錢蛙、mavis同海軍更資深

任務超額完成

兩晚男人七點
豬君都唔講個咁柒既節目名

唔知走晒d人
之後咩人做7點呢

原來CU嗰時已經有操開

//你積極參與崇基學院的各項活動，當中最令你難忘的是甚麼？

最難忘必定是參與崇基划艇隊的日子。我並非運動健將，能獲選入隊實在很高興。划艇運動很講求隊員之間的默契，一人划艇雖然較易協調，開始可能會划得較快，但只有透過團隊合作才能划得遠。與隊員們一起穿上代表崇基的制服、一起進行密集式體能訓練、一起努力朝目標邁進的那段日子，至今仍歷歷在目。//

如果d內容係真嘅
佢都幾有修養

想點呀, 個個方過方面儀~~~

咪又係想證明俾人睇cable無左舊人都無問題

我睇到宜家
覺得堆新人冇一個係睇得順眼
有冇人都咁覺得？

好掛住青蛙

我覺得呢個已經算最順眼, 梁思齊now果陣都算靚, 而家係化妝未得

都唔知班新人到時會唔會騎住班舊人上位
依家如果有書君都寧願睇蘋果930好過

唔知海軍老豆係咪軍事迷，所以先幫佢改呢個名

可惜pk鄧都係崇基畢業

書君

我寧願去睇竹君算

睇蘋果930陳美茵真係J出血

勁正

我記得audrey仲讀緊樹仁果陣幫city一個dan so拍左條宣傳片, 而家搵唔番了, 睇下你有冇方法搵到

感覺短頭髮好襯佢

新女好亞視feel……

我覺得騎住上唔出奇
四人幫擺明係換血
佢根本就係想舊人走晒
如唔係點會極速補位補到咁
叫d舊人點自處

又唔好咁
香港夠又出到777又出到一大班前線巴絲

Mavis 以前好似瘦d

以前清純但而家好台型d

頭一個上場2星期了？

可能巧姑拍住書君報新聞一定出哂水

佢唔係方喎
係包
包過包青天

幾Q，形象百變

點啊條女讀到19999999

似宿舍堂主/ocamp大佬

咪係, 大鑊過螺絲楊喎佢

遲d冇得睇

同感x3

鄭俊英確定已經走左??

之前阿占走左成個月都係佢做可能有假... 又No-Pay

剩係聽佢讀股價都讀到一撚舊舊

簡惠宜走得太前

感覺Candace應該人緣唔錯

男神開page

重有幾多日Candace睇

好似聽日Last day

完全唔慣佢用把咁嗲既聲講野
更加唔捨得佢Last day

而家d主播唔使拍呢d節目？

以前羅慧沁做過反斗狗狗，carman都做過拉近文化，張靜文仲係主播嗰時都有做拉近文化

而家邊有錢拍呢啲節目

有冇人覺得張淑嫻好靚

尋晚忽然聽到郭舒揚係香港電台報新聞

但應該係化妝搭救

呢句話應該形容得ky最貼切

佢都應該三十幾
但仲有小小童顏 好正

16年intern邊有三十幾呀

佢真係幾q
仲以為佢同錢蛙海軍差唔多大，btw cable走左唔少細細粒主播

candace應該過30，佢同audrey畢業年份(audrey係89年出世)應該差唔遠

暴大幫主力夜更

會，不過係俾77台變成綜藝咁拍啫（e.g. 煉狗術師）

笑左

貓店長1 2
狗店長
仲有好多~~~

都冇晒d人
唔靠佢地靠邊個
海軍講真都未係好夠經驗

感覺幾個電視台之中cable算係有唔少係黃 (唔計四人幫攪攪陣)，不過海軍可以黃到金都有啲意想唔到

now唔知。
cctvb揀人好著重有冇做過紅媒同有冇紅色背景（例如國是學會、
青年發展委員會等等），有呢啲係放心情。例如鄭康煥做過青年發展委員會委員、章詠欣同過習近平握手同777助選，有唔少做過東方、ATV、星島、大公文匯其中一間。

海軍副眼鏡唔多掂，如果細少少好啲

難怪有唔少係ATV轉過去，yoyo仲坐正高位

聽教聽話冇有怕

睇資料章詠欣真係藍到黑，佢仲幫過六七動力研究社拍電影幫左派洗白

一個字：錢

吳若瑜做直播室咪幾好 之前個男人

係咪拜年 有冇片

曉雯farewell都係無咩聲氣

藍到黑

Carman當年喺cable最光嗰時走不失為正確選擇，不過可憐佢老爺同老公同俾港共政府蹂躪

連冼潤棠都走埋
睇下下個禮拜邊個頂4點直播室先

我估應該係Jessis
因為佢有時都會頂棠哥4點個交易所直播室既host位

打錯字 應該係Jessie

好sad
呢兩年日日公司睇有線財經睇到有感情
頭先5點eugene 突登問棠哥有冇野講，佢仲好專業祝大家股運亨通

19 Candace+Mavis

靚

財經記者林心怡

嘩... 又真係估唔到喎...

Last day?

我想喊

Candace都走埋

又走一個

我都聽到
祝前程錦繡
好人一生平安

何靜雯都走埋

有冇片？

upload緊，等等

多謝Candace
祝你前程似錦

20繼續Candace，應該真係最後一節Cast

真係最後了

佢同Mavis 最後嗰下對望

Mavis最後好似想喊咁

好sad, 又走一個

走左d 記者/主播唔知有乜打算呢

20:00 Candace
有緣再會, Byebye

20:00 道別

希望佢地開下page update下近況

我諗Candace算係最多後輩鍾意嘅上司之一，所以Mavis都眼濕濕 (尤其以後仲多機會對住巧姑)

希果佢地唔介意，希望cable同學會都會訪問下佢地

強烈要求Cable同學會訪問下媚姨曉雯紫鳯Candace青蛙

大家覺得未變質前嘅cable算唔算好過now?

諗起當年亞視又係請藝人報新聞攪到滿城風雨，四人幫都唔好好吸取歷史教訓
btw 今日唔開心新聞太多，肥佬黎還押，Candace離開Cable，大家保重

再見，祝Candace安好

阿占同顏sir都番左cable送棠哥最後一程

再見了
多謝你地嘅付出

有冇圖睇呀？

Cable唔係不嬲第一咩
Now重差一段距離

mavis都要加油

其實單純以做新聞嘅技巧嚟講
now分分鐘仲衰過TVB
cable咁多人buy就係因為新聞好睇

相中全部做左財經台廿年以上採主級只走剩兩位

sad
btw 林靜雯冇出鏡咁耐都仲係唔錯呀

而家先覺
佢兩個重襯埋衫

Eugene同棠哥拍擋最夾，倒不如叫棠哥去Eugene大師網台，開個新節目請棠哥做客席主持……

唔夠一個禮拜走左兩個好同事兼senior，換著係我都會喊，我諗Mavis算係留守主播之中比較資深 (唔計善茹同巧姑)

呢排朝早真係熄電視

新人定tracy

王穎琪都唔係咁差唧

無得比 畸寶好好多 連anchor讀新聞都好好多

tracy唔戴眼鏡真係

宜家朝早班新女做晒 海軍係咪要進攻7點

所以巧姨搵幾多人翻來都冇問題
大家都善忘
大家咪又係繼續J新女

救命, 睇圖個feel好亞視

咁應該都要四人幫say yes先得

咪一樣
大家一樣受落

即係意思唔好再貼新女？
貼就係受落？

佢同海軍係咪差唔多經驗

兩個都係咁上下時間入cable

冇左青蛙同何靜雯 如果海軍重唔做七點
咁以後七點一半時間都係男人

我諗佢同錢蛙其中一個都要做，連Mavis都做緊7點

都冇晒人 冇理由海軍重未7點
不過未來可能多見男人孖巧姨

巧姨見到囝都出哂水，仲唔係機會多啲一齊報7點
不過海軍佢地想唔想拍巧姨就另計

sor自膠，錢蛙好似報過7點

凱晴錢蛙做左幾個月已經開始做七點
上批新人黎計佢兩個確係最標青
但係宜家呢個時勢 海軍係時候要再進多步上七點先撐得住

唔通七點晚晚巧姨男人錢蛙凱晴做晒咩 善魚都做埋真係香港關電視

善魚本身算係開荒牛都係等退休
凱晴錢蛙拍得住當年黃凱欣

新女已經報12點 快過火箭

王穎琪好似已經拍左Cable賀年廣告~~~

無辦法，原班人馬走淨6個

冼潤棠走咗？
交易所多咗個男 ge, 乜水嚟，戴口罩真係認唔到

咁多資深記者走。。。
我個約下年先完

認真睇善魚讀新聞好有果種韻味

真，話哂佢都係開台元老，況且以一位專業新聞工作者以及主播標準黎衡量，佢絕對勝任(況且唔好忘記佢算係俾巧姨騎住上，做主播之餘仲要兼顧編輯嗰邊)

我細個果時都好鍾意善魚
但係自從佢行中性之後

其實佢戴眼鏡係okay嘅，可能年紀大左留短頭髮比較好啲，無記錯佢好似浸會升做大學之後無耐畢業

我又覺得成50歲人唔通仲長頭髮扮學生妹咩

長短髮唔緊要 都唔駛著到咁素

個男人催眠語氣睇到訓著
唔見左鄭俊英之後就日日都係佢
琴日吳若瑜做返重同師傅講好耐冇見

叫乜名 佢報財經狂講錯野
挖掘機講咗挖礦機
A股未收市 又講收咗市
好彩財演唔係流 都專心

梁思齊返下午

真係好睇唔慣
同埋 d質數係參差咗好多。。。唉

新聞通識

以後7點唔洗睇77台

今晚希望會有啲新意

海軍未出現？有冇機

佢仲未出

邊個同佢？

似係Mavis

平時少睇now，原來佢啲用詞同cctvb差唔遠，又處所又新冠病毒

海軍七點

海軍好緊張

今晚可以睇

熱烈祝賀海軍首次最前線

海軍唔好咁緊張啦 支持你

好正

何靜雯走左第二日即刻有海軍止止痛

女神

海軍加油

第日世界盃點算

塞爾維亞
塞內加爾

海軍好生硬
今晚一定要返睇幾次 海軍緊張萌

第一次拍Mavis咪好，熟習1900報新聞咁以後對巧姨都唔駛咁怯場
btw 崇基同BU都有淵源

巴「塞」羅納

世衛譚得塞

原來cable大地震嗰日都係candace拍mavis，佢地應該永遠唔會忘記佢地拍住上嘅時刻

[url]有線新聞財經資訊主播+記者討論區 IV

#216 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

海軍條辮法得好勁

講開籃球 上個禮拜睇now新聞
有場nba佢話某某隊先失兩分 大佬呀你估踢波咩咁既廢話都寫得出

唔知當年救活塞男嘅消防員同救護員會唔會有咩心理陰影

好癲 mavis完全係大將孖細將
好有台型

好萌嘅身高差
btw Mavis應該係最高嘅女主播

咁睇有冇五呎六
佢又來胸前偉大

身高可能拍得住黃慧茹

唔講唔覺，其實同巧姑差唔多高

呢pair 正

錢蛙做得系會主席同ocamp組媽 (好似似係除非唔係) 你估少野咩

媚姨請到錢蛙同mavis係咪算執到

佢算稍職嘅，差啲嘅應該係洛鈞

同唔少黃嘅下屬共事，我諗媚姨起碼唔會係藍(想上位嘅巧姨倒外)，相信香港無咩電視台好似cable員工咁可以暢所欲言，可惜四人幫入主已經無呢支歌仔唱

男人十一點 訓得

巧姑果然鐘意小鮮肉

記得當年本有線主播點線面有佢嘅高清大頭相

呢度好似有巴打鐘意巧姑

女人們笑得好甜

呢本咩書嚟？

想攞返本J下善茹

上年1月乘著有線宣傳OTT App而推出，本書比廣告商睇，not for sale。
呢本有人笑佢係死亡筆記（仲有幾頁影記者同幕後），因為書入面絕大多數人已經走晒。

宜家朝早…真係…關電視…

個妝好似好左, 不過太包冇動力Cap

今日日日有頭條都係豬君
post其他頂住先

善茹戴眼鏡呢個選擇係啱嘅
感覺Candace好似Miss

今朝用黎重溫琴晚海軍七點

尋晚睇大丸有落未有時間睇

感覺佢係骨架偏大
以前黃穎嘉都好高，不過之後覺得佢漲左唔少，聽講佢好似去左cityu

個新男係咁叫嘉賓做Aaron, 人地明明係Arnold

係咪生左仔 後期真係漲左

到宜家都冇人想知個男人係咩名

個拜年片
善魚同錢蛙份稿係一樣

差咁遠
Carman未必最靚，但係已經40兼且生過2個算keep得好fit

楊小姐表示無眼睇

carman 對腳

今晚會唔會繼續海軍

如果海軍錢蛙就係超級七點

未生之前黃穎嘉好正，對腳仲正過carman

短髮好gfable, 一生完就嚴重走樣

而家淪落到咁

點會叫淪落 本身呢兩個都係明日之星

已經禁左過去ViuTV

吳思齊都做埋12點 三個都做晒

梁

新女對新女live呢個畫面都幾滑稽

而且Kenix高過Carman，粗眉大眼都好討好

係h-an果條撚屌果時瘋狂狙擊人

網友定係邊位
無咩印象

咁講好多cable人都俾佢狙擊過

搞到連敖玉美呢啲老臣子都遞信，四人幫真係好撚仆街

精神有問題既無謂深究

原來採訪過唔少大單野

原本係港聞首席記者，90年代已經係Cable

[member咁多年老臣子都要走[/member]

再之前做過tvb

新女每次讀完一段都要微笑會唔會好攰

記得以前xocat有個王靜茵fans狂屌媚姨

數到數唔完 重有cctvb果d fans都係屌黎屌去

咁都要有四人幫攪攪陣先可以成事

眾新聞:

【有線《小事大意義》全組辭職 疑涉李臻干預】

繼早前中國組、港聞及財經組大批成員請辭後，有線新聞再掀風波，據了解，另一皇牌節目《小事大意義》全組人員已先後遞信辭職。包括入行逾二十年的節目監製及主播敖玉美。

消息指，新聞及公共事務總監李臻主動參與節目會議，期間多次就題材發出新指示，加上組內長期人手不足、薪酬亦未有調整，導致編採人員辭職。

據了解，《小事大意義》先有一名記者上周辭職，另外兩名記者緊隨其後遞信，該組主管敖玉美頓變「無兵司令」，故今早請辭。《小事大意義》長期由賽馬會贊助，屬新聞部內少數有收入的節目，主要發掘香港感人故事，行內外口碑甚佳。

李臻痴撚線, 連小事大意義呢d勵志節目都要干預, 屌你老母

唔知係唔係因為佢非一般好友因為挪用資金打官司，喺到發爛渣。

呢個節目同政治已經係最冇關係

係咪叫我 巧姑正呀，我都想比佢撚

熟女 肉感

欣宜都好有肉感，佢啱唔啱你

太over啦 巧姑果種最good

唔係

媚姨好正

拍得住莎朗史東蹺腳pose

就算敖玉美親證你樽冇干預都好,又一實證四人幫係有心搞散有線,有個大客贊助嘅節目佢地補咁多人都唔俾人手佢地？

以前對漂白水都無好感，覺得當年李燦榮被炒多少都覺得同捧漂白水都有啲關係

男人

海軍呢

凱晴高海軍半個頭 男人又高凱晴半個頭

cable算係有唔少員工都喺TVB打滾過，當中包括黃慶州，佢本身係係cable採訪主任，舊年cable炒工程部主管佢都有份聯署，而家youtube都會search到佢做主播嘅陳年片段

不過海軍應該高過青蛙

海軍7點表現唔係差，不過唔及得錢蛙同Mavis咁自然
依家Mavis一夜間都變左大姐姐，帶住班留守同事

唔知佢幾時走

高vs高

係咪裁員當晚

係
所以面色咁差

繼續做夜蛙

辛苦錢蛙主持變質中國組

cctvb未必會報，但遲下cable都難講

而且用詞都儘量keep到唔係一味用大陸用詞，呢點就算now都未必做到

HKU幫好多都喺英文台

成地牛屎都夠膽深入牛穴

條裙好短

翁維愷靚仔好多

12點半你同我講早晨

ocamp組媽

原來大組長黎
[url]有線新聞財經資訊主播+記者討論區

#325 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

on9 岩岩2點嗰節都係

係咪全部重播黎

唔係，頭條同1230嗰節唔同

佢係咪傻左

新人未訓醒
第一下以為睇緊重播

2點重未訓醒
佢個頭都已經執左次先再出場

估唔到佢韓文咁勁

海軍今晚淡定好多
條裙短到
不過凱晴今晚重靚

個節目表都以為係跟平日 點知原來半個鐘

啱啱見到
「開在新聞最前線」已經播映完畢
重以為唔夠人，又cut 時段

Victor拜年

到依家接受唔到新名，感覺好夾硬黎

點解海軍老左咁多

都唔知開咩…
採訪車？
新聞部一抄人就有好多奇怪嘢…
連 小事大意義 都被迫cut
琴日重要播 春晚
真係無眼睇…

整個開字頭覺得好似賭緊唔知乜
明明有線個配樂唔嬲都係最好聽

我估係因為1900同開電視一齊播所以要食返個開字

佢真係索左好多

配樂幾好都嘥哂
睇片頭以前ATV啲回憶番哂黎，估唔到四人幫都鍾意玩懷舊

90年代亞視新聞音樂都okay (嗰陣新聞部都唔似後期咁垃圾)，之後就真係

佢個look本身偏向成熟，睇唔出咁後生

報天氣嗰段音樂直頭係上世紀產物，不過依家聽都唔算out

原來係BU人

海軍如果著黑絲會瘦D

抗日戰爭關你共匪叉事咩
喺度拖國民黨後腿

咁佢算係有少少肉地
反而青蛙瘦底，著肉絲黑絲都好睇

潘耀昇第二張個眼神根本就係
唔撚係掛

差塊樹葉

報體育真係佢剋星

唔計雙蛙
覺得佢地又係另一對孖寶

佢地開返個fan page update 下近況就好

再睇都覺得好靚
繼Candace 青蛙又一歷史性時刻
唔知今晚重有冇呢

大家點睇xocat

點解韓妹錢蛙唔走？
佢地兩個藍絲黎？

中國組？

咩中國組？

初一初二都有海軍七點

今日單人最前線

海軍好靚
做多一兩次七點都有返自信
都可以話係臨危受命

唔鍾意星期六日得一個人
打孖上好d

佢係咪都已經報左成年

過多一兩個月年半

好似同Mavis同期

而且一個禮拜走兩個senior
唔知Mavis會唔會有機會升高級主播

佢表現係穩定

Candace同青蛙走左之後，唔計巧姨Tracy豬君，佢算係最資深

carman同audrey之外幾位蘋果主播表現都好過佢地

個kol 即係邊個

應該冇請

1300由今年50歲嘅主播報新聞

今晚會係邊個呢
三晚海軍

sor自膠，原來74年出世

請教下，有線員工黃絲整體算唔算多過now

1. 有線員工方面，係唔係定義有簽反對公司炒工程員工聯署就代表一定係黃？而家local新個批都唔知點睇佢係黃定藍，後生唔一定黃。
2. now點知邊啲係黃邊啲係藍？

Victor無啦啦執粒花出黎送俾Candy

victor真係搞笑

我都笑左

candy介紹個新愉景灣獨立屋
字幕寫：前望大白灣沙灘
但佢講：前望大白沙

我諗到既係大白鯊
係咪特登定純粹出錯😂

送花之前講嗰段嘢，其實是咪講緊小事大意義被滅門事件？

初三蛙

早晨條女係咪唔諗住改進下
我可以直接轉去now早晨？
聽到火滾

蘋果幾位主播做開文字新聞都整體好過佢 (係方榆汶螺絲比較多)

方面女？

清新feel

講起now，黃凱迪同巧姑都係差唔多年紀

海軍fail

聽日係咪會做返45分數

分鐘

做咩唔俾Mavis介紹自己
佢好似唔係第一日做

韓系

夾人報都只係第三晚姐

覺得Mavis後生左

搶大旗之後係keep住日日都靚

擔大旗

可能因為咁有少少緊張

不過拍住海軍就係好大隻

拍青蛙對比先最鮮明

佢唔係新請番黎嗰堆咩

now早晨講樣同質素同老女人比超哂班

海軍有無ig?

睇完佢個oppa channel 迷上左

season wong竟然加盟有線財經??

有都冇用啦, 又唔係public

依家先發現海軍既內在美
但又無得update 下佢

終於唔駛睇男人

season wong 係

呢啲時勢有youtube channel俾你睇已經好好，尤其佢黃到金，如果公開埋ig acc容乜易俾藍屍/四人幫搞
btw 佢語言能力拍得住周庭，仲以為佢係韓國人

原來之前有條pk 係到出post 搞到佢hide 左
佢幾有心機整片講香港d 特色野 可惜佢無咩人睇可能d 片太短 youtube唔會show

佢都做過幾多間 now 鳳凰衛視 viu 我重睇過佢yahoo訪問毓民vs施永青

知唔知豬君係咩U畢業

成日跑步對腳都keep 得咁正， 難得

劉映？

超級七點

我對眼好忙 左右左右轉都唔知望得邊個好

終於睇到佢地兩個拍住前線

海軍透視

好透~~~~

報天氣睇住個航拍飛過

FF
海軍會唔會除非放假 否則一定有七點

可兒今日咁素

而家睇cable都係俾面好似佢地呢類留守員工，相信佢地唔走都係想守護cable僅有嘅清泉，所以值得支持佢地，況且呢個時勢講人話已經唔易

所以選擇留低更加唔單，況且睇佢地都點都好過睇cctvb黨媒咁嘅口徑(雖然cable都開始變質)
利申: 屋企長播cctvb

已經係半個揸fit人

掛住以前班靚女

個channel叫咩名

合秀對腳比得上kyky

日日重有青蛙

相呢

唔講以為係廣東話好勁嘅泡菜人

集思廣益，舒陽同新請番黎嗰批比較表現又係點

[url]有線新聞財經資訊主播+記者討論區 IV

#623 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Tracy又未必志在，反正可能都等退休

頭髮無咁長嗰時仲cute
唔講以為佢同錢蛙海軍差唔多經驗

同感
每一下都感覺到造作

好掛住青蛙

劉映成個細路女咁，估唔到已經3字頭

感覺舊年12月1日已經係cable新聞一個重大分水嶺 (雖然舊年8月都炒左3位主管，但起碼大部分fit馬當時都喺度，亦未去到cut哂成組新聞刺針)，算係繼8月12日蘋果遭搜查之外另一單永載香港史嘅大事

話咁快又39頁
即係仲係好多人睇有線
四人幫鬆一口氣

男人高錢蛙成個頭

四人幫更開心嘅係一大班人肯去見工幫手換血。

其實主播係巧姑請定係四人幫請

in完都為要四人幫say yes

巧姑好似好中意d小鮮肉 （豬君）？

以前胡天衡算唔算

睇開在新聞最前線
天氣預報不停播星期一到星期四
大佬，今日星期三
你播下星期既天氣預報咁早有q用

仲衰過亞視

請教各位，撇除無簽聯署，何以見得巧姑係藍

傳媒大事姐
搞到滅台咁滯係好誇張，不過612打後已經好多傳媒大事發生

頭先係星期一至星期四出左兩次
冇出到星期四至星期日

問題就係呢度

正路係咪應該
（今日星期三）
出：4，5，6，日
跟住
下個
一二 三四🤔

凱晴咁夜

今朝個個爆哂瘡

suey右邊面好多粒

原來紫鳳同Candace last day都係拍佢

巧姑紅色指甲油好淫好正

巴打好重口味

我睇av間唔中都會J下熟女

我都係咁上下

好怕呢批都走埋就唔知點

巴打保重身體

錢蛙海軍走我唔會再開post
真係關電視

咁拜托大家見到Mavis就cap d餵下我

咁早 咁今晚

仲以為BU門檻唔低

係太緊張定點
條友越來越多怪野咁

今年bu新聞唔駛面試，唔知以前dse時代駛唔駛？
其實覺得有d大學學系要有面試，成績唔代表一切。

若隱若現

原來海軍都唔係想像中咁細粒，以前以為佢同Candace青蛙差唔多高

原來有部分學系都要面試

又男人